我正式宣佈要對客既工慘過食屎

無事嗌到有事 郁啲就投訴
食屎啦香港人!
特別係啲八婆癲雞嘈嘈閉

其實有啲客，特別係香港人，明知個問題你係唔會解決到，佢都會不停對住你拍哂枱，發哂癲，你又唔可以走開由得佢先係最燥

香港人閪嘅比例唔算高, 法國人最多,
韓國人九唔搭八, 大陸人要惡返佢轉頭

而且香港人得把口, 聲大夾惡話投訴,
話要搵經理, 但只要話佢忙/呢度冇,
叫佢寫長文/打電話就即縮

外國人就失驚無神叫你攞名寫文,
話我就飛, 全部人要幫佢插隊,
又唔俾你解釋

對客既工人工超高

佣金十幾萬個月

叫你經理出黎!

打尖吓嘛

我目前遇到既大陸人普遍既友好程度可以係比8/10 香港人係1/10

我遇到既大陸人佢地至少唔會無理取鬧，知道係真係出錯先鬧

啲香港人成日以為自己俾嗰啲啲錢就係大曬

對客無咁悶
轉左唔對客既跟單悶到日日眼訓

佢地要搵情緒發洩嘅出口
所以服務業就係佢哋其中一個發洩對象

多數係班窮閪想r著數

啱啱又遇到閪客喇，搵唔到人幫佢就要投訴我。嚟喇嚟喇

比錢既金額多過你份糧先叫客架嘛，比幾蚊以為自己係邊位，仲聲大夾惡

遇過一個客因為件貨比預定個期早唔到
係早唔到咋，但實準時到
之後打電話黎屌我
又話乜野失預算、公司重大損失，會出律師信
乜野以後唔撚同我公司做生意

我聽佢屌左兩三分鐘
到我可以開口講我就話

“如果妳鬧完件貨可以即刻到妳手，我比妳鬧多三個鐘都得”

聽完佢沉默，然後我叫佢冷靜啲睇番當日個email
入面張quotation同佢地自己張PO
係有佢地公司印加有佢地高層簽名接受個條款
如果要打官司乜乜柒柒咁就base on呢份文件囉

遇到好客，有時真係幫多少少冇所謂
遇到閪客，所有野有得black & white我一定只會同對方講跟合約內容解釋

呢句要抄低佢，真精境。

到時你就諗唔返出黎用

我 然後收投訴

可以無形中串返佢，記得可以用下

屌你班仆街啦,對住個客就乜都話得,完全唔bargain下,然之後調轉頭就同我講話個客好唔reasonable,辛苦你啦
屌你啦你班仆街唔洗落手落腳做梗係講得輕鬆啦

香港無野多，最撚多閪客，特別係班廢老廢閪八婆

做緊信用咭call Centre,自己簽唔夠數就走入去用人地機場候機室，到人地收佢使用費就話人唔通知佢，我地已經一年幾次出SMS又出信提佢地簽賬，帶埋姨媽姑姐入去收千幾二千蚊又話要waive,waive唔到又話要投訢你；再唔係仆街到：我知我自己無簽賑呀，不過我係客，我而家要話有，你就要俾我可以免費入去！

R著數最叻叻

我
事後打埋比人地老闆
搞到人地個purchaser炒埋
原來本身唔止我一個supplier屌

利申：平時多數强忍到發現有機會入先串番一兩句，冇機會寧願等對家屌到冇癮比佢拎埋尾彩自己收線，前題係成件事以公司層面黎講自己冇做錯任何野，就算有投訴email cc埋比我老闆事後都一定冇事